# compilers1
Компилятор по курсу ТЯП СибГУТИ  
Для запуска выполните команду make в linux.  
Единственный параметр командной строки, принимаемый бинарником - тестовый файл, на котором будет проверяться работа компилятора.
